[BL] 第162回召集腐男腐女之Flirt死人不用償命的。。。

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

Ko b女神

留名

@ko b

生化樣留名

新po
標題的後面係人渣先生

@白哥哥
原來白哥哥同機熊一樣係肌肉控
仲以為同半點一樣鍾意白淨QQ

第三張

扮

陳敏之大陸曲奇餅店請人 用「香港專才移民」做賣點

係咪笑到仆街

好仆街

第三張睇落反而冇咁正
第一張

好厚面皮

賣餅專咩才牙?

事實係

香港死就係因為多呢D人

佢其實主打超長毛同超濃厚鬚鬚

好正呀呀呀呀呀呀
又靚仔 又cute 又肌肉 又眼鏡
我搞唔掂啦

長毛鬚鬚丁圖摩牙

一日一po

見到有人約去bar 約游水
我又要私交

扑扑都係肌肉控
佢前個post嗰幾張日本西裝play gif我嘗試搵原片
搵唔到

Lm

洋腸絞殺機
聽到都覺得痛
諗起豬肉檔果d絞肉機...

樹熊仔想絞定想俾人絞

我唔直接答你
但我比較鐘意睇受幫攻含

其實我唔本身唔知你講咩
但你覆完我就知

佢原文唔係都係咁解咩 定我諗多左

我唔知你係邊到睇番黎
但我第一眼睇諗緊真係絞肉機
之後諗

我係顏值控 有肌肉+++ 有鬚根++

上個post獨b貼出黎
人西先生

今日塞車塞到 今之仆街了

佢都係I feel pretty 女主上身

重溫

太好笑
岩岩忍唔住入GROUP

咩group?
好想嘔

哪來的自信.........

傾國傾城

嘩真係屌咗出聲

佢老公都無言

睇上癮

痴得好嚴重

I know that feel
不過佢堅稱自己每次扑扑都會用套都奶野
搞到我真心驚

咁都可以係有人呃佢用左套，或者穿左既，仲有佢都講開大話啦

佢真係講開大話

侵侵

我係驚有呢種情況出現姐

佢老公咁都頂得順個下好野

可能佢係佢老公面前係隻小貓呢~

點解又走左個美智子出黎架

佢話係洋腸絞殺機wo
可能咀上功夫厲害呢

侵仔美智子已經好耐了

性病？

華打私蛙侵田美智子笛s~
下之咩乜s嗲, 多助唷囉school

HIV

佢領嘢都係因為佢性濫交姐
有穩定性伴同安全性行為已經可以降低好多風險

真正既洋腸絞殺機只有一個
而一定唔會係佢

係咪你？

侵侵由洋腸磁石 進化左成 洋腸絞殺機

洋腸教主侵仔

【有片】2名青年港鐵車廂公然摸下體 疑有生理反應

LIHKG @ Android

嗚呀

應該唔止啦，佢咁多sp

好心去d冇人嘅地方先做啦

AIDS

Gay要開房好似好難
時鐘酒店又租唔到
不過前排呢度有個巴打話都仲有其他經濟d既選擇

HIV同AIDS係唔同的

鍾意濫交多sp果啲人先要擔心

中學個陣真係 好難搵地方啪

例如呢?泳池

唔識分

鄰家男孩

好似有d平既酒店之類
泳池真係怕俾人鬧

某啲洋腸真係對人西先生呢種樣有特別嗜好

再教育

雖然我都想睇，但咁做又會令人借嚟攻擊gay，同埋現場仲有其他人感受都應該顧及下

一個病毒名，一個病既名

HIV係一種病毒 AIDS係一種疾病
人體會有一種細胞幫我哋嘅免疫系統抵抗外來嘅細菌感染
如果有HIV就會破壞呢種細胞嘅功能運作 所以一定要食藥減慢破壞速度
若果免疫系統被破壞至最低值就會引發感染
而呢種感染稱為AIDS

好詳細

正評↑

都市傳說來 應該唔會有人咁大膽

公共泳池有職員呀伯係入面..

自從入腐後關於男同志嘅嘢都睇得好詳細

所以最多係眼看手勿動

個呀伯就大飽眼福啦

退休入去做囉

我想而家入去做

HPV 先唔同
HIV --> AIDS

原來掛咗一號波

係呀
但你有HIV 就會有AIDS
遲早問題姐

有食藥應該唔會下話？

你要食藥其實已經等於有AIDS
你同人做 都會傳染人
只係對自身日常生活冇咁大影響
冇咁易死姐
同埋而家有藥你食 代表可以食到老死
因為隻病毒會隨時變種

唔係 有HIV只係帶菌者 一日唔病發都唔可以叫愛滋病病人
有人可以十幾年都冇事

但aids唔係指後天免疫力缺乏症，即係已經病發左咁解？食藥唔係令你唔病發咩？

你嘅病發=immune system 廢到某程度先叫係？
如果係咁 咁就算
但對果班帶菌者 同AIDS 病人 嘅對待 係冇分別
對我黎講都係一樣

樣衰架

好啦 如果係用呢個定義 咁唔算
不過對我黎講冇分別 待遇都係一樣

不過對我黎講冇分別 待遇都係一樣
呢句都岩
有hiv病毒就算食左藥都係有機會傳染人

泳池佢應該係指更衣室沖涼房
有時會見到有四隻腳

同帶菌者一般接觸唔會被傳染嘅。。。

真係有? 嗚呀

你又知? 有片睇?

我都想見識下九公

係呀就算病發都唔會
但你唔會同佢有體液接觸
某程度上都會小心左同果啲人相處

咁不了

四腳獸其實唔怕俾人鬧咩

唔係話唔尊重
但係會驚唔知點同佢地相處好
我連人地叫過雞都唔想同佢地行太近

Exact7ly
我都唔係歧視佢地 但如果真實認識到佢地 平日接觸唔多唔少都會有啲唔同
不過因為性濫交而中 就真係抵死
如何因為另一伴不忠/早期輸血受感染 就真係無聊同情

老老實實你唔去認真望係唔會見到
但你會去認真望即係代表你。。。
除非你啪到好大聲啦

我記得以前睇妙心仁心I
蘇永康係救人個陣，自己本身個傷口接觸到對方嘅血液而感染到愛滋
第二季就講佢死咗

除左性濫交之外 仲有共用針筒吸毒都抵死
屋企冇錢而要賣血/賣器官搞到中左嘅會覺得同情得黎自己要負翻一部分責任
另一伴不忠啦/輸血同移植器官仲有係母體時已經受到感染嘅就會同情

係呀
最近上堂都有講aids 話要啲血乾左啲病毒先會死

其實我一直都唔明點解賣血會中
係因為啲儀器？
但我屋企人又話因為會輸番佢地唔要果啲受污染嘅血成份俾你先中招

我都唔明
但好耐以前睇星期x檔案有介紹愛滋病村
我估係儀器乾淨同有村民本身就中左

打漏左個唔字添

個攻好靚仔

滑蛋蝦仁飯，屌你老母閪啊大家樂

LIHKG @ Android

屌斷左尾

成個福建炒飯咁.........

係咪未更咋?

係地鐵聞到佢陣味 已經出現幻覺了

樓主好激動好好笑

點解差咁遠都好意思話係滑蛋蝦仁

笑咗 係咩味?

哇～倒水呀
有遮都冇用

好大雨

佢陣香味 之前成日J

未完，但留下cm話已經上年已經出左日單

雨b都幾寬容

你身上有他的香水味 是我鼻子犯了罪
不該嗅到他的美 擦掉一切陪你睡

建熙牙

打格唔打格真係爭好遠

你覺得樣衰？我覺得普普通通ok

我覺得好濛睇唔清

路人樣
睇完唔會記得

問下夫子tg有冇高清大圖

有條片

@fudoubleg

正宗狗都唔屌

濕哂

白白b小心身體呀 唔好凍親

第一日復工就搞成咁
多謝你呀甘b

濕身誘惑

個原po好似已經有人貼咗片 係咪同一條?

已射

你之後返工仲要涼冷氣，你都係飲返杯維多C打打底

你直接tg夫子睇片

我記得睇電視講過真係病左飲維他命c係冇用
同埋就算平時飲 如果本身要吸收夠足夠嘅維他命c再飲都係冇用

[知乎] 大陸妹問:「 擁有一個 香港男友 是一種怎樣的體驗？」

但我係有用囉

垃圾
大陸女人都要

仲有你病果陣，維他命C係會消耗得快，所以係比平日需要得多

Vitamin c 可以增強抵抗力
病果時唔多唔少都有啲幫助
但甘b都冇講錯 飲太多都係冇用 一樣會排走
不過我之前查過 長期太多會增加生腎石風險

猛一角度既樹熊

講緊睇漫畫同GV 果時

佢老公好似幾好人
點解會簡個人中西
我唯有相信佢床上功夫深厚

睇落個樣都唔算差啦

今期肉丸係咪好日本野
ご苦労様

飲太多會排走應該係講同一時間你身體吸收既量係有限，同埋你身體唔會100%飲幾多吸收，所以一定係飲多過所需
腎石呢個就有啲研究話關事有啲話唔關事，所以保險做法都係飲多啲水，平日果陣唔洗食咁多補充100mg已經夠晒
病果陣就可以飲多啲，同密啲，同埋飲多啲水
但有無效就要自己試過先知
我就真係work，所以我係會叫人飲

o岩o岩搵左一份abstract睇
佢o個到寫係話維他命c可以短時間內增強鍛鍊同有機會可以減少病嘅時間
但唔能夠站證明可以醫到病
不過飲多一杯半杯就冇壞嘅
BTW其實就算本身食維他命c對病情冇幫助都好
只要服食嘅人相信係得
就有機會有placebo effect

好慘，人西個專頁個gp仲話同內政部舉報佢逃稅

絞！殺！機！

屌 笑死me

我應該唔係個placebo effect
因為之前係唔信既，係有次飲左之後都唔認為會有效既情況下又真係掂

笑死

咁可能人人體質唔一樣啦
我嘅話就冇咩感覺
就算日日吸收足夠嘅維他命c都仲係會病就係

可能有少少幫助嘅
不過要病都係要我病ga la
小病我藥都唔食 由佢幾日自己好

病果陣係狂飲VC，同狂飲水
可能咁先有效果掛
樂b下次試下，病既話，短時間飲得多應該唔會有咩唔好既

其實可能係狂飲水有效

我...可以嘅話...唔想病呀
其實我小病嘅話都係唔睇醫生唔食藥等佢自己好嘅人黎

反正傷風感冒食藥都冇用 純粹等個人舒服啲

屌

洗眼

成功拉樹熊入坑

D COMMENT真心好笑
我成個下晝就係咁睇

摩牙

遮住人西個樣得唔得

嘩

傾國傾城wo
梗係唔遮

好正呀

唔關事應該，因為第一次試果陣係無狂飲水既

紅都面晒

未試過可以咁，你哋身體應該唔錯
唔食藥會好嚴重

普通傷風都唔得？
冇發燒
我最多係喉嚨痛前 狂食龍角散

其實食藥只係止d症狀(例如：咳藥水止咳)
冇殺到病毒
殺病毒依d野一般正常成件人係可以自己搞掂
除非太嚴重搞到去醫生到要開抗生素
所以普通感冒嘅話其實休息多d食得健康d瞓多d就會好翻

抗生素基本上淨係殺到細菌 殺唔到病毒

係喎 錯左自
多謝限b提醒～

好熱呀

佢出街比人認出唔驚比人笑

我係咪唔正常 我覺得有d涼

好熱牙 但日頭就超涼

邊度？仲貴過屋

HMT 天鑄

好忙 越黎越多野做... 冇咩扮工機會了

上位好時機

唔得，普通傷風唔食藥之後就變感冒

我都覺得涼涼地
茶b好似唔耐熱

放工未？

岩岩放無耐

好衰嫁你

你放幾點平時？係咪臨放工先比野你做？

正路係收5:50
一開頭番工又係收ed 時間
有一排6點零
而家又開始番7點幾

唔係臨收工啦 係今朝俾 一直做到收工

但你遲啲要返學喎

遲職做part time

其他同事係咪都收七點幾？

性感男神lm

係呀

細佬

不要好耐冇見

你幾時開學?

哥哥
我終於得閒
搵我打機

姐姐

Interview 都未有

好

ot有無補水？

bb

！

讀咩？

N展

邊間

頭半個鐘冇

母親大人極力反對 但唔理 放第一志願先

速大掛

我都會繼續睇runningman

同老豆行完kiko

正評比粉b同桃雪

你都係fans？

碌ig見到 好嘢緊係開心些牙

【有片】2名青年港鐵車廂公然摸下體 疑有生理反應

比人起左底喺kong u 讀神科，唔知真唔真

好慘...咁都要俾人起底

由於唔識字
唯有睇圖自行理解

嗚呀!!!!!!!!!好正
邊個來?情侶?

佢哋叫咩名?

你地唔覺得好焗咩

唔覺呀。。。我仲要少少被

鬚鬚Andreas Müller
隔離Riccardo Marcuzzo

咩國家

???

呢個好撚靚仔牙

唔識貨

其實兩個都超靚仔
佢哋係咪一對?

..我俾兩分

[member咩事啊閱巴[/member]

竟然得2?

根據google translate
個答案令人感到失望
應該係translation error

即係唔係一對? 冇可能㗎咁襯

agger，好靚仔係條眉尾好唔得

gay定直？

兩個都好零喎
話唔定個靚仔同佢男友仲襯呢

冇鬚鬚嗰個好似有女友

仔仔大個咗勁多

竟然係咁，比奈子昆左

問奈子咩國家，佢仲好意思貼張問我攞錢既圖

原來佢係問你攞錢

你以為係咩？

夏天又到
手瓜起展既背心仔仔又出動

夜深先嚟出動？

就係唔知係咩

岩岩係巴直撞到個

你仲未返屋企？
昅左幾耐

基真女生墮斃 官斥4教師大話交律政司跟進

垃圾教畜

哈羅撤繁體中文課冇諮詢 家長嬲爆拒絕簡體

好撚痴線

有冇gay app同好

由上車昅到落車

咩樣既先

Jack'd

睇唔到樣 ，但佢好大膽

瘋狂睇仔，同埋有冇熟人

Even有熟人，如果佢唔想出櫃，我會尊重，絕對唔拎嚟做要脅，好幼稚
不過我肯定瘋狂撩佢傾gay密情報

好似咋 夠好似係hehe啦
冇字冇真相

Errrrr

的確唔好

不過其實人地未必想比熟人知
咁樣強行拆佢櫃門真係唔太好

我認我仆街

同埋你唔知人地背景家庭
一陣你爆響口佢做左咩傻事後果好嚴重

算！我抑壓自己好了

Andy 我係的士執到你部電話

夫子

笑咗
仲有個拾遺不報笑死禾

扑扑應該要搣甩gay app癮 我哋默默一旁J cp仲好啦

Kob咁早起身

果張圖好似係解法國

對唔住 柒左 salt bae

嬸鹽

應該係未訓

哦哦 性感撒鹽哥

今次唔係 係扎醒咗

唅好咁夜訓啊
影響皮膚嫁
雖然我自己都無咩資格話人

好 樹熊點會冇資格

我黑眼圈好深
成日都兩點先訓

2點訓點夠訓..
我平時11點訓都唔夠訓...

無計 有時放工都已經1130
返到屋企12點幾
沖埋涼上陣網都差唔多

我都係 咁你都要早啲瞓

咁又係 唞吓坐吓好快過 2點瞓算快手

你咁早起身咁夜收工？

隔日返炒散
如果唔係點搵錢

好努力

好開心 企係個鬼仔隔離
好香

全盛時期嘅夫子bb可以同幾多個人有奸情

點解可以咁得意呀

要好好保養呀

我有時聞到覺得好香會特登企佢地隔離

國中版真琴好似靚仔過高中

趁無人瘋狂貼我最愛既小真琴

淡淡既香味... 佢仲要係醫院落車..
唔知係病人定醫生呢

男友要求第一次唔用套

我想知個男仔點諗野？自私到一個點

好白痴

我真係唔明點解第一次戴套就等於係個套破個女仔嘅處？到底邊個教條友咁諗野？

好Q呀

屈錯左奈子 ，原來係意大制手勢

瞓得夠同唔夠都有對熊貓眼

動物真係好得意呀

啲男人係咁智障
不過據說第一次用套會冇咁痛

借頭借路搵仔

咁我就唔知啦
依個其實已經冇咁on9
睇fb share moon cup嘅資訊下面d comments先睇到想打人

夫子好flirty

講咩？核突？

仲話自己直

其實gay比起女人更在意另一半外貌

我唔否認
身形都係

好似係

見到有中上樣女仔可以同普通樣男仔一齊
但gay唔靚仔唔食
係咪gay比女人更多係外貌協會

冇錯 我都係外貌協會

好奇怪，gay對外貌要求仲著緊過女人

話用moon cup嘅一定唔係處嘅 啦
正正常常嘅女仔點會想用moon cup/棉條呀o個d啦
其實都真有唔少冇經驗嘅女仔話自己用m巾唔舒服想轉用moon cup但膽心個膜會穿唔知點同男朋友解釋/男朋友唔想佢轉
然後個post主就同個女仔解釋未必會穿同穿左咪穿囉咁又點
(當然唔係好似我咁講啦 係好詳細咁去說明嘅)
點知班人就話post主唔係處就想人同佢一樣呀
係咁同d冇經濟嘅女仔講話唔想好似個post主咁說咪用呀...因住個男朋友因爲你用左moon cup破左處就唔要你呀
大概係咁啦

我覺得好多gay對外表高要求之餘 而且對自己都好高要求
保養健身勤力過好多直仔

啲港男真係好膠
不過我自己都唔會用果2樣

其實我都冇
只係我相信其他國家嘅男人唔會講得出口咁囉

咁大雨…今日應該無生意啦掛

右上或者可以轉做香港人/中國人/華人

痛死就唔會嘅 不過好似唔係好舒服咁

+1

好悶吖

唔敢試

同我地傾計

有無人都對「窮人唔好生仔」呢句好反感？

世界大戰

坐等班郊區員工黎食晏
淨係知好大雨

唔好話gay啦，直仔好多都係外貌協會啦，唔係啲女神邊得嚟咁多兵

忠言逆耳係咁

但有D唔係靚都有啵…

講到生仔係必須咁
唔生仔會導致人類絕種

無錢生仔真係會累下一代

養兒防老

係咪身材好？

其真睇冇錢定義係點

可能 不過E+就算個女仔普通都有
除非極端 身邊得同性朋友(例:我)

無樓 住公屋 拎綜援

啲女露吓腿露吓胸就收到兵 班直仔會瘋狂護主
但gay圈話晒大家都係男人應該比較少收兵之類?

住公屋都未必 但拎綜援就真窮

住公屋 但生多過一個
將來大左肯定嘈
前排連登先有一個話俾阿哥呃左間屋
拎左去換居屋

最多咪叫同性兵

我都記得個po 好仆街

Any 肥，your face, your fate係真

利申冇樣冇樓冇錢

仲要叫個細佬自己睇路

住劏房，一家四口，娶強國女人，仲要生兩件，月入得萬零蚊呢啲

啱啱主任話全世界收3點 賺少咗人工

早收返屋企休息下都好既

見到D唔靚又心腸惡毒既女人都有高汁男朋友

起碼好過我
利申：唔靚心腸惡毒冇男朋友

我覺得有冇錢係相對嘅姐
當爬到上去又會有一翻新景象

咩叫有冇錢係相對?

通常呢啲女人一係把口叻一係心機重

唉

諗住買埋譚仔返去食

agger 可以睇bl

姐係要睇下o個個人本身身邊嘅人係屬於咩水平
有時覺得自己窮一定等於真係好窮

甘寶邊係心地唔好?

要追返支那人…嗰晚嬲到無追

通常咩人都識咩人 好少可公屋仔識到富二代 除非你特登埋堆
咁我一定窮到貼地 我成日都呻窮

有呀我會寸人
認真 我覺得人唔多唔少都有陰暗面嘅

如果甘b係心地唔好 我一定係心腸惡毒

依種太極端啦
但係班中產親戚面前真心覺得自己好窮
而我又好神奇咁被好多窮過我嘅人笑我窮
結果我就係覺得自己好窮

咁又係 我都俾人話過我有"小心眼"

Gap year未有offer時個人好火
期間撞到有兩個本身一直以黎差過我嘅人都有offer
我認我當時恭喜對方嘅候唔係出自真心嘅

好正常姐

但依d都係小心眼嘅一種
屬於唔見得人地好

外面形象越乖 陰暗面越大
利申 我

有幾多人係真心做到見到人地好 自己唔好 都衷心祝福人呀

好平常講真 好多人都係咁

咁我又唔會唔想人地好啵
有次細妹同我講我俾媽咪話完見到我眼神唔太好望咗媽咪一眼 但我無出聲 姖話我小心眼

我覺得表面上祝福人就足夠
接受唔到人地同我講佢最近嘅開心事時黑哂面咁

一下
D中國網民成日以為佢地嘅大天輛市場好大咁
咩事都要加把口落去真係好煩
可憐嘅係因為一套右翼小說要動畫化搞到被人anti嘅聲優們

真係冇得扮工了 而家偷雞上水

男人就係會睇外表
但好多自己都冇外表

係呀 但你之前話口講祝福 心裏唔係
呢個大部份人都係咁

有人自卑起上黎真係會講埋d ky說話架

話說你地點睇嗰單店主拒為同性伴侶做cake?

唔知咩事
就咁睇 似歧視

佢話因為宗教信仰

告唔入
但店主有話提供其他產品俾佢地算係咁

香港？外國？

我唔覺得係歧視 只係佢信仰原因 其實我覺得冇咩不妥

我唔知件事係點 所以我話就咁睇似
但宗教信仰同做唔做某類人生意冇必然關係

你地係咪講緊依個post?
美國同性伴侶VS結婚蛋糕餅師 認真討論post

我岩岩都見到 打算貼過黎
估唔到美國都會入唔到 因為好鬼驚俾人話歧視
不過結婚蛋糕呢個真係冇啲爭議性
樓主個point幾好 提供服務唔等於支持

甘寶

我個人睇法姐 呢啲話題好敏感 都係少講為妙

中國姐妹日本吃燒烤被趕！店長嫌「吃相難看」退錢：看看吃多髒

究竟食成點先會咁樣畀人趕走

笑到仆街

Jap jap聲？

用手拎黎食?唔用餐具?

點解佢哋可以出咁多on9事

唔會咁噁心呀
Japjap聲真心討厭

我覺得佢地冇咩做唔出

但俾人趕又連錢都唔收既 想必姖地食相

強國加分

成件事好難想像

用相對嚟講有冇錢，咁樣討論無乜意義
貧窮線呢啲都可以用作客觀標準嚟睇
我自己個定義就係上面果個，呢啲家庭好心就咪生啦，就算真係要生，生一個都夠啦，仲要生成兩個

出面有個po 生左三個嗰個

呃綜援點計先

陳敏之表示羨慕網民咁無聊、得閒多管閒事理”香港專才移民”事件

總之家庭收入萬零蚊，唔理佢係綜援定返工，呢啲都咪生啦

等睇佢間舖幾時收皮

應該係連佢都收埋皮

佢fb好似冇俾人炸

有強國人支持

有冇人食過，好唔好食，咩價錢

[豬閪伯] Facebook承認與華為等中國科技公司分享數據

好彩不嬲唔鍾意po野上fb，通常用嚟睇專頁 快啲執呀

我見有一個相反意見嘅人(重點係佢有point)講一個case
假設一個港獨派設計師接緊一個job
發現係愛港力班人要設計一個愛港力公仔去宣揚港共
設計師應該可以以自己嘅政治立場唔同去reject依個job
如果因為咁就當成歧視又真係政治打壓黎
我自己唔熟美國法例
但我覺得要一個宗教立場堅定嘅人(該宗教係反同性戀)去整個cake又真係強人所難左d
如果我係果對couple 我諗我會放棄搵過第二間

又真係幾有point
但好似話知結婚蛋糕係冇特別design
如果係咁 最多話唔整個公仔？
不過結婚蛋糕呢個真係有啲爭議性（上面打錯 ）
不過如果係我都會搵過第二間算 打咩官司
除非你話間好好有名 好想食佢

美國個憲法寫左宗教自由，所以佢先可以用呢個理由唔提供服務，個裁決係咁講
政治立場就唔知可唔可以作為拒絕原因

簡單來講，假如今次個餅師講明無論係咩人黎買都好，佢都唔會整「支持同性婚姻」個蛋糕，咁就無問題，呢個係佢嘅宗教自由

但係佢唔可以淨係整畀異性伴侶而唔整畀同性伴侶
From樓主

我覺得如果講生仔嘅話相對貧窮未必完全冇關
依家講緊贏在起跑線
有時比較有錢d已經可以超人一步

當然貧窮線以下嘅話已經去到真係冇錢嘅地步就真係好難養得掂自己同仔女所以唔應該生
我都同意雨哥哥嘅論點嘅
但總有人自我感覺過分良好 覺得自己養得掂
依d人嘅話 我覺得人地點同佢講佢都唔會聽得入耳

有point咩?我覺得呢個例子好怪咁

依家討論緊窮人唔好生仔，大家講返自己對窮定義，你同我講有冇錢係相對，我真係唔明你想講乜
越有錢起跑線就梗係越着數呢樣係岩既，但係有返一定水平(至少唔係我對窮既果個定義)，起跑線無人咁前都可以生仔既

咁可能係我用錯例子啦
其實人人對窮人依個定義本身就唔同
可能我覺得對方唔算有能力但對方卻認為自己有能力
假設啦
我自己就覺得起碼有能力養得起個小朋友到佢大學畢業先算生
但對方可能唔同意 因為佢本身都係得form 5學歷
佢覺得養到個仔女有中學程度已經足夠
另外我覺得起碼要買到樓先好生
對方又未必同意 因為對方自己都係屋邨長大覺得冇問題 有錢去下旅行已經夠咁
依家好多中產家庭覺得自己冇能力生所以唔生
但可能對我黎講佢地嘅條件已經完完全全符合到生仔嘅要求
所以我先覺得討論咩叫窮人係冇意思
根本人人把尺都唔同
但我相信d人諗過會生仔嘅人本身就已經符合佢地心目把尺
尤其係生仔本身係權利黎 係唔可以阻止人唔好生

No

唔用套插佢菊花

其實諗到咁複習做咩 只要提供唔到細路應有嘅成長環境都叫唔合格
一律切J唔準生 生條鐵牙
你有權利生就有義務養 唔係俾飽飯佢食就叫養咗 但好多老一輩思想就係咁認為
總結 窮人(+唔識教仔嘅人)生仔正仆街

唔係? 以為你講緊意大利性感撒鹽哥
咁係咩牙咁神秘

有邊個做到明知自己生生世世都係工蟻一隻都仲可以笑住生存落去

好似鴨咀咁

依個諗法現實中冇可能做到
就算係第三世界國家 都只能送多幾個condom比佢地而唔逼佢地接受絕育手術
到真係咁樣做時 現時所有社會嘅保障制度應該會慢慢咁形同虛設
因為窮生絕哂種以後冇人需要用到依d保護網

認真討論見到幼稚園放假真係會眼痛

望望吓真係有幾分性感

佢幫Leo灑鹽

欵。。。其實我講吓 唔係真係要佢哋切J
但窮人生仔正仆街就真嘅

其實仆唔仆街好難講
如果個仔冇怨 你都冇得話佢地
不過要政府養就去食屎啦

啱啊
窮人生仔正仆街

有幾難 自助/韓燒望下附近d女都想像到
燒到變黑變炭都唔理 淨係縮埋一舊尖叫等人救

渣ga 即刻英雄救美啦

救個職員仲好啦
人地咪又係女仔一名

佢窮又鍾意生，講真真係吹得佢漲咩，但就算生仔係權利都可以討論窮人應唔應該生仔
仲有雖然人人對窮既定義可以唔同，但都總有個客觀標準
至於你話有人認為供個仔讀到中學畢業就得呢啲case，呢個人本身就未必同意窮唔應該生仔，養得大就夠啦，所以先會把尺低過人咁多

我冇見過咁on9
香港人都咁

咁所以呢啲人係仆街嚟

真係有需要嘅搵政府幫都冇咩嘢嘅 但啲仆街諗爆方法唔做嘢 又R爆晒啲著數仲要呢樣嗰樣嘅真係食屎啦

個BODY好正

都係 養大算
或者期望有日個仔會發達 養佢地

香港係大把牙 大撚把

我只可以講 呢個世界好多呢啲人

奈子啲女仔擺明就係比緊機會奈子救佢哋啦，signal呢

正宗花瓶
最L憎

Jed 咁張手圖點解牙好想知

雨⋯哥哥

我都好憎 見唔少呢啲女 好識扮柔弱扮傻 共通點係超多兵
成日覺得好多港男都好唔爭氣 阿豬阿狗都去拜

你啲女仔fd實好仰慕你，成日有啲突出既表現

之前個學識要戴外套/學識扭水樽po 真係睇到吐血

佢哋個手掌向上既手勢好似問人攞錢

就算撇除個別例子啦
我諗好多唔算富有嘅人都覺得係應該要生
佢地會話自己會好盡力咁養/會比自己能力以內最好嘅野佢
因為唔係個個人都有自知之明依樣野

好憎人做兵

之前我fd都有講過 因為咁就可以俾機會啲男人幫女人做野 令佢地覺得自己好有face
外國男 唔知會唔會都係咁諗

應該話戀愛會令人變白痴 無論男女都係
但好神奇嘅係當我地班女仔討論某人係咁扮蠢姣仔時
D男仔會覺得個人係真·天然呆

之前問過exchange鬼妹
佢地會直接屌鳩d仔

男女都一樣弱智
所以先有市場

屌咩先？鬼妹咪又係好多弱智 唔識做野

這就是一個boss為了追求男主而不停殺男二卻沒有成功，沒有得到男主反而和男二產生奸→情，男二從溫潤化為禽獸推倒boss的故事。

「放開我！」boss狂化。

「殺我之前還是讓我好好教訓教訓你吧。」

「……嗯……啊……哦……」

唔知點解睇到呢段會扯

你唔係話自己係絲打咩?

想形容好興奮

呢個po啲巴打屌到上天花 屌得好好笑
其實係咪假膠

呢度d絲都有j架
但ko b條j貢獻咗出去

竟然係咁諗 理解不能

之前好似係咁借j鬥長

真係做唔到冇計啦

但起碼佢覺得自己做到點解你要幫佢做
係咪覺得女人做唔到/男權主觀幫佢做決定blablabla

真係ga 跟住佢叫我留番啲野俾男人做

me有2.5條J 可以俾條你

我明了 我都成日丁到出血

根本其實好多野都好簡單 但樣樣都唔去學 只意人 咁梗係做唔到啦
Eg 殺昆蟲（有限度） 換燈泡 整電腦（最基本 連刪機都唔識 我真係冇野好講）

咩人黎

果時講緊點收兵/溝仔 類似嘅野
跟著佢就咁講
利申 男仔fd

me之前都問司徒奈奈借左條24
可以轉讓比你地

hehe真係人類智慧既出路

某程度上認同
但我唔係

我都識條女連閂機都唔識 換燈膽又唔識 煎隻蛋又唔識

我想借奈子你果條黎用多D

ko b個2.5都有排玩

me都唔係
人類既未來靠晒半點樹熊

睇錯借咗24條J嚇死

死左佢啦

奈子 : 今晚大家樂等(細聲)

比個地址我
切落黎寄比你（返正識生返出黎）

排，屋企係低收入家庭，想排一條俾仔仔自用，有無都多謝先

換燈膽我都未做過 daddy負責開
但煎隻蛋同唔識閂機都唔識係咩事...
Btw的確有人覺得女仔蠢蠢地先可愛
但佢地係想女仔叻嘅時候叻 蠢嘅時候要識扮蠢去滿足佢地嘅大男人主義
利申： 仔咁講的

去食屎啦
甘b冇有換過枱燈 燈泡？應該都係一樣
自從我fd講完之後 我地出去買野時 有重野/推車仔 都會叫佢推 前提係佢有份用架車仔

兩樣都冇 屋企除左電腦電話o個d係我負責嘅之外我daddy差唔多會負責
佢有講過點樣做嘅所以理論上我係識點換

其實就咁扭
釘頭唔知 未用過

係呀 就算係光管都係就咁拎出黎
當然個前提係閂左個燈先啦
但我未換過係係事實黎 通常都係睇住佢換

其實男仔知架wo

成日同班fd笑d扮天然呆既女仔

不過唔會係女仔面前講，所以女仔可能有誤解呃到

咁發姣又識唔識分

其他人唔知，我就一定分到，因為正常女人都唔會對我依d肥毒柒發姣

所以發親都係假

咁有冇仔仔對你發姣

咪我同半點

我邊有喎

有無人食過村爺爺車仔麵
覺得無以前咁好食

在一起在一起在一起

屌 一開fb就見某個西女人
作嘔

肥毒柒？
肥係邊毒係邊柒係邊？

唔係unfd左咩

唔記得unlike佢個fd嘅page
ps. 佢兩個出女角都唔似女人
出男角又唔似男人

唔講唔記得
原來佢係女人

我。。。

繼續扮

知唔知女仔係發姣我就唔知啦
但大部分男人都受媾嘅
會唔會係夫子bb個磁場太草食...？

咪係 獨女神成日扮

夫夫係零

因為男人角度

女對男發姣無論真假都好受落，唔太care真假

但如果係扮傻就好撚煩

係架咩
D連登仔會話鐘意d係佢地面會扮蠢嘅叻女喎
反而覺得真係蠢嘅先唔好
話要幫佢地執手尾好煩咁話喎

Agger

連登仔有女咩
做咩信佢地講野

其他唔會信嘅
但比我揀我都係鐘意叻女多過蠢女
只係我唔信叻女會係班人面前扮蠢姐
先唔講連登仔憑咩要人扮蠢
係人都想係另一伴面前做翻自己架啦
唔通仲要戴住個面具做人咩
就算對方真係為左連登仔去扮蠢
扮得一時都扮唔到一世啦

我覺得女人扮蠢可以扮下弱勢...
太強勢會令男人卻步..
比下位男人上讚下佢地 會好開心

申利 中學既中文老師教既

點為之叻先？
有d女仔會特登扮弱勢令到男人想保護佢離唔開佢
呢d case根本見唔少

好想食pizza🤤 Pizza Hut 大批我可以一次過食成個🤤

我唔知連登仔嘅定義啦
我嘅定義係mk妹嘅反義 博學到有一種可以倚賴翻佢轉頭嘅人(eg千雪bb)
扮弱勢我覺得有少少唔同
但我就咁諗好似茶b你嘅講法比較符合連登仔嘅諗法...大概...

Pizza Hut not good wo ching

Pizza
講起都肚餓

算係屌打Pizza box
PHD嫁啦

咁又係
做會員好抵食

不過PHD 有隻芝士煙肉漢堡PIZZA 都好正
我之前成日同住樓上果個婆婆等星期56日買一送一 夾錢一人一個

唔係PHD 係PIZZA BOX先岩~打錯左~

婦女會會員 半點

你之前減得咁辛苦既成果會冇晒

但係真係好想好想食好耐冇食啦

咁樣順眼好多

好可愛呀

半點係點樣識樓上個婆婆架？

請奈子J連埋個人一齊自己速遞到樹熊屋企

你呢兩句可以打上去fb唔開名暗串佢哋

媽媽打麻雀識

你不如咁啦，減肥減到某個目標就買pizza嚟食啦

打麻雀我依邊多數都係媽咪d親戚同自己d朋友
好少搵鄰居
半點真係婦女之友

理撚得佢兩個
費事D cos fd以為我學佢地係度鬧空氣

白滑 長腿 短褲

More呀

不如咁啦，減肥減到某個目標就拎錢去spa食靚仔
仲唔洗驚食肥

識嘢
我老公真係好正

獨女神同景瑜..？
果然男才女貌 葡萄死我了

鬧空氣
你啲 cos fd都覺得佢哋有問題？

Pizza Hut 果隻錦繡至尊真係好好食
厚批是王道

我想知ko b尋日個gif係咩片

窮毒柒是我

成千蚊

真係幾正
但呢幾秒我夠啦
太多不了

不如咁啦，你兩個減到某個目標，一齊約出去食啦

渣ga，梗係深入研究啦

減完變男神咪唔洗錢囉

食完會有罪惡感
我而家plan緊7月中去食海鮮鍋慶祝下先

3次元太激了

減完變男神咪可以入去做同事囉

咁一次要減2倍目標

同事之間既技術交流

在異世界開拓第二人生單野冇人講?

唔知有冇人睇到頭先我講中國網民玻璃心件事
講緊嘅就係依單
本身小說嘅主角有影射某一個二戰時期嘅歷史人物
動畫化公佈左聲優名單搞到某國網民係咁攻擊原作者、動畫staff同聲優
據說除左杯葛眾人之外仲揚言要殺死眾人
我家清光老婆因爲同公佈左嘅男主角為同一聲優依家中國刀男人個圈亂哂

69式

點解要兩倍？

繼續吹.gif

其實我覺得個人設真係出事
正如唔會攞希特拉黎玩一樣

想入去撈果個唔係半點呀

因為到時樹熊已成為肌肉男神
要支付更多代價先可以同男神共進晚餐

聽聞個設定其實對劇情零影響都唔知個原作者點解要設一個咁敏感又唔需要嘅人設出黎

拎歷史事件黎玩同自殺無分別

要賺中國人錢就真係要預左跪低，本小說仲直頭喺中國小說網站連載，個作者都幾夠膽

腐男受唔受
最近有咩好睇

佢地覺得面對呢D人
無視佢地就ok
與其浪費時間係呢D閪人度
不如好好善用時間

點會唔受 歡迎歡迎

點會唔受
而且呢度都有腐男呀
新人係咪只係腐男，唔係hehe呀？

你睇咩先

我覺得要要睇情況
通常拎戰爭依類比較政治敏感嘅時候都會避重就輕
好似aph會以搞笑去講一下個背景
艦娘連背景都唔會提
上述嘅會易d接受到
認真講嘅好似得欺詐遊戲大結局有畫六四事件...？

我都係鐘意食E個 啖啖肉

［母幹］買二千萬樓幫廿歲仔上車 「畀首期幫手供」

媽媽

應該咁講
美化戰爭行為果d真係玩命
集中營 慰安婦果類

唔係hehe啦

只係睇小說同動畫多 歐美比較少 可能對健碩身材無乜興趣

me深受媽媽級至婆婆級既愛戴

我搵到我失散多年既媽媽啦！
媽媽！！

你好呀～依度好多人都有睇小說/動畫
有冇話睇開咩？

唔知點解最近會好沉醉係二次元
不過現實見到都可能會ff下
但好少會主動丁丁gv

aph都畀人鬧到死

點解唔係我

依兩件事我諗有腦嘅人都好難美化到
但上面個case又好似唔太同...？

你邊位啊？

日韓漫全部睇過晒
不過最鐘意都係世初同純情
近期嘅動畫就有d 不了

最近睇完 偽裝學渣
雖然平淡咗啲 但中長篇過下癮

待慈母幫手上車的乖寶寶

世初同純情+1
仲有夏目イサクd漫畫

係呀...因為以軸心國為主角都有會出事
只可以講話會比較易接受到
但要插一樣會搵位插
艦娘都被人插美化軸心國呀

要認媽媽都要打低啲對手先

世初純情
其實我都buy梯子的

劇有無
call me by ur name有冇睇？

笑而不語
ptbf幫到你

Love simon 屌 仲未睇

睇咗
係gay佬版嘅high school musical

樹熊bb搵daddy好過啦

男主同男友正式戀愛果part有幾多%

總括嚟講好唔好睇

結果全香港人都爭住認
有錢真好

唔計bug位都算幾開心
我覺得囉
但仔仔覺得好難代入
當美國真人bl故睇吓就幾高汁

呀bob咁既sugar daddy

三次元

得5%？！即係得幾分鐘，不了

不要說了

睇男主內心小糾結同出櫃風雲佔呢套戲好重份量

都估到係咁
都係call me 正好多

西子緒all done

但一個sad end 一個bbq end
一套係天與地 一套係皆大歡喜
各有各喜好姐
搞笑黎講 love Simon都唔差

d人話呢度好有共嗚喎

唔知

[member]巴打你好咩先 ［/member]

我寧願要bbq開心大結局

我覺得call me 結局ok，唔覺太sad，同埋過程好好睇

所以應該比較岩hehe睇，但腐男女就未必

我冇點代入
當笑片睇
仔仔話男主太直了
帶一點he味會更易代入

桃。。。。
不了。。。

無問題

屌爆左hide
點解我成日都reply出唔到d回覆
係咪我問題

原來係咁
等我得閑就睇 （然後講左10世嘅skam都未睇）

太快？

回上面
好少留意作者圈d野
比較少上微博
通常係睇人地私庫轉繁

喺/前多左個space

除咗西子緒你仲睇開邊個？

果然係雨哥哥

服左你

有冇人幫我戒gay app

真心無乜記名
不過最有印象係柚子貓同angelina（唔知係咪咁串）

當你見到好多肥柒毒
自然唔會玩

但有唔少高質貨

我好似有睇過agenlina 但冇乜印象
柚子貓推邊本？

嘩
巴打有咩推薦呀？

我成日唔記得睇

兩個都唔識

太長要比啲時間我打

Angelina好似出埋電影 算出名
柚子貓 我很喜歡你

之前有絲打推薦泥蛋黃d文
但我仲未睇，最近好想睇重生文

me都單左cybmn連1秒都未睇

有阿叉主動向我show J

入兩登d tg愛情配對gp

唔知點解覺得的起心肝睇好困難

你有放相？定咩都冇

您試吓問佢 is this your poop?

唔知算唔算 會問你去佢到過夜 話會有錢
心諗痴撚線 個時好細個

重生 穿書
好正嫁
睇到我茶飯不思

你唔係睇左咩

嗰時咪嚇死
賈先生你幾歲 ？

睇咗呀
我指skam

有冇重生推薦呀？

真心不了
比人𥄫住哂

我麻麻地重年 穿越 唔知點解

佢有冇入過呢個po？

我而家想睇爽文
只有重生先可以爽到
但我五行缺你唔係我想要個種，只係忍唔住想睇埋落去

人渣同魔道中晒你麻麻果兩樣

點先叫爽先

所以呢兩個我未到好狂熱
我鍾意竹馬 校園

開金手指果啲文？西子緒篇快穿好似就係爽文，唔係好sure

真係覆唔到
重生文:
論up主如何用生命玩宮斗遊戲
讀者和反派絕逼是真愛
牙郎
今生我要做好人

諗到咁多

預計到邊d係人渣同埋對方會做咩衰野
然後設計報復

痴撚線

mark

有冇睇過魔道

依家19
個時中三

好青春呀

19 唉

諗唔到

我地又有個19歲嫩肉仔仔加入？
你好呀
我係白白豬( 哥哥

打臉都好爽

sure

番外肉既漫畫有冇睇？

之前都有個南亞佬係咁搵我
仲耍隔一段時間道hi下咁

哥哥 你終於上水了

依家仲有冇hi你？

我諗我好快又要退呢個post 好撚怕比人發現

block唔bkock到人咖？

如果你都唔認青春
叫我地情何以堪

無啦
見我死都唔覆佢

蝻亞好岩肉丸嫂

唔會掛 依到推post 好快冇人知嘅
在下甘樂呀～☆

獨b
好掛住你地呀

好唔想做功課呀

加油呀白白b

我都好掛住你啊
加油呀 幾時要交？

嗚呀 好甜呀

好似發現同我同年嘅人

飲蔘茶提下神

好似童話故事咁

我哋呢度好自由，平時乜都傾一餐
有BL好野會些牙

原來已經冇人知道我個名 時代的眼淚呀
老啦老啦
因為唔知你睇開咩所以暫時討論唔到
不過可以隨時留言睇下有冇人都有睇同一本小說/動漫畫
有同好就自動會覆你架啦～

羡慕吧妒忌吧

晚晚都。。。。
molamola

點解行得咁順 我仲係A0

ko b係咪追緊po
呢啲時候佢無可能唔出嚟同賈生傾計

bb呀 你好快都會遇到真命天子 將你強攻

咦 shy

我屎忽未想冇住

係牙
而家先得閒

未諗清楚就同居會鬧交多過食飯

雨哥哥除咗櫻花app仲有冇用其他?
櫻花app真係好正 有得睇番外 好滾動

人哋係大學roommate牙侵 不知幾正

我又冇乜喎

我地都係大學roommate

無啦

一定有問題

坐巴士突登揀最後排坐 方便追post

興師問罪

你同肉丸係大學roommate來?

半年啦嘻嘻

點啊你

嘻嘻 賈仔好可愛
半年仲係熱戀期

點解碌碌追po追咁快，頭先仲覆真琴，依家就到rm

我15分鐘已經由第10頁追到live

追得好快

你加密做乜

Btw竟然冇人知咩係italien hand

我會放棄追

渣ga

點跟....

成日都見到你地講d雞毛蒜皮嘅野但加密 笑到我gap gap聲

岩牙 直接加入戰團就係呢到嘅生存法則

係喎 慣咗手腳

辣殺

十目一行

笑4

甜b好得意

甜b 笑死

大隻文青

甜b

甜b 一時load唔到係邊個

想引死人咩

獨獨好好笑

諗咗陣邊位青
原來is me

我都想做大隻仔 最近的起心肝增肥

甜bb

我分d肉畀你又點話！

諗起粉b會叫賈先生做賈寶

玉。。。。

你唔係有做GYM咩

賈寶玉

真係文青

目前都未太穩定 不過大致上相處都幾夾 希望做rm後可以少d嗌交啦

未夠熟，所以唔叫名

叫姓